{
  "HELLO": "你好",
  "LOADING": "加载",
  "HOME": "主页",
  "EVENTS": "事件",
  "ALERTS": "警报",
  "FROM": "来自",
  "CALL": "拨打电话",
  "ALERT TRIGGERED ON:": "警报已触发:",
  "LAST KNOWN LOCATION:": "最后已知位置:",
  "MAP": "地图",
  "REMARK": "备注",
  "EMERGENCY TRIGGERED": "紧急触发",
  "COMMENTS": "信息",

  "CASE NOTES": "案例记录",
  "CASE NOTES HISTORY": "案例记录历史",
  "TYPE": "类型",
  "TIME IN": "开始",
  "TIME OUT": "结束",
  "ACTIVITY": "活动",
  "PLEASE ENTER THE ACTIVITY": "请输入活动",
  "ARE YOU SURE YOU WANT TO REMOVE THIS CASE NOTE?": "确定要删除此案例说明吗？",

  "MEDICATIONS": "药物",
  "ADD MEDICATION": "添加药物",
  "MEDICINE NAME": "药物名称",
  "DOSAGE": "剂量",
  "UNIT": "单元",
  "TABLET(S)": "药丸",
  "NUMBER OF TIME(S) / DAY": "每天的次数",
  "BEFORE MEAL": "饭前",
  "AFTER MEAL": "吃饭后",
  "FIRST REMINDER AT": "第一次提醒",
  "SECOND REMINDER AT": "第二次提醒",
  "THIRD REMINDER AT": "第三次提醒",
  "CONFIRM": "确认",
  "FREQUENCY": "频率",
  "REMINDER TIME(S)": "提醒时间",
  "UPDATING MEDICATIONS": "更新药物",
  "ENTER A NAME FOR YOUR MEDICATION": "输入您的药物名称。",

  "ACTIVITIES": "活动",
  "UPCOMING": "来临活动",
  "PAST": "过去活动",
  "NO ALERTS": "没有警报",
  "RELEVANT ALERTS WILL APPEAR IN THIS SPACE SAVOR THIS BRIEF MOMENT OF CALM": "相关警报将会显示于此，现在暂无警报",
  "NO ACTIVITIES": "没有活动",
  "RELEVANT ACTIVITIES WILL APPEAR IN THIS SPACE.": "相关活动将会显示于此",
  "SETTINGS": "设置",
  "SIGN UP": "报名",
  "SIGN OUT": "退出",
  "Profile": "个人资料",
  "PROFILE": "个人资料",
  "SIGN IN YOUR ACCOUNT": "登入你的账号通过",
  "SIGN IN VIA EMAIL": "电邮",
  "SIGN IN VIA": "登入",
  "NEW TO SENZEHUB": "SenzeHub新会员",
  "CREATE ACCOUNT": "创建账号",
  "INPUT INFO MANUALLY": "手动输入信息",
  "SIMPLY CREATE ACCOUNT USING MYINFO WITH SINGPASS TO PRE FILL YOUR DETAILS ONCE THAT IS DONE SIT BACK AND ENJOY SENZEHUB MOBILE APP IN SECONDS": "只需使用 Myinfo 和 Singpass 创建帐户，即可预先填写您的详细信息。 完成后，坐下来在几秒钟内享受 SenzeHub 移动应用程序。",
  "DISCLAIMER: SENZE DEVICE AND MOBILE APPLICATION ARE NOT INTENDED FOR USE IN THE DETECTION, DIAGNOSIS, MONITORING, MANAGEMENT OR TREATMENT OF ANY MEDICAL CONDITION OR DISEASE ANY HEALTH-RELATED INFORMATION ACCESSED THROUGH THE DEVICE AND APPLICATION SHOULD NOT BE TREATED AS MEDICAL ADVICE USERS SHOULD SEEK PROPER MEDICAL ADVICE FROM A PHYSICIAN": "免责声明：SenzeHub 设备和移动应用程序不适用于任何医疗状况或疾病的检测、诊断、监测、管理或治疗。 通过设备和应用程序访问的任何与健康相关的信息不应被视为医疗建议。 用户应向医生寻求适当的医疗建议。",

  "NEXT OF KIN (NOK) NUMBER": "亲人电话号码",
  "FORGOT PASSWORD": "忘记密码",
  "RESET PASSWORD": "重设密码",
  "RESET": "重设",
  "ENTER EMAIL ADDRESS TO RESET PASSWORD": "输入电子邮件地址以重置密码",
  "EMAIL ADDRESS": "电邮",
  "PASSWORD": "密码",
  "NAME": "名字",
  "DATE OF BIRTH": "出生日期",
  "SET DATE OF BIRTH": "设置出生日期",
  "HEIGHT (IN CM)": "高度 (公分)",
  "WEIGHT (IN KG)": "重量 (公斤)",
  "GENDER": "性别",
  "MALE": "男性",
  "FEMALE": "女性",
  "RACE": "种族",
  "CHINESE": "华人",
  "MALAY": "马来人",
  "INDIAN": "印度人",
  "OTHERS": "其他",
  "CHRONIC ILLNESS": "慢性病",
  "NONE": "没有",
  "PHONE NUMBER": "电话号码",
  "COUNTRY": "国家",
  "NEXT OF KIN NUMBER": "亲人电话号码",
  "ADDRESS": "地址",
  "POSTAL CODE": "邮政编码",
  "UNDER ORGANIZATION (OPTIONAL)": "组织/机构 (自选)",
  "UPDATE PROFILE": "更新个人资料",

  "VIA EMAIL": "电邮登入",
  "SIGN IN": "登入",
  "THERE IS NO USER RECORD CORRESPONDING TO THIS IDENTIFIER": "账号不存在",
  "THE PASSWORD IS INVALID OR THE USER DOES NOT HAVE A PASSWORD": "密码不正确或者账号不存在",
  "EMAIL ADDRESS OR PASSWORD CANNOT BE EMPTY": "请填写电邮或者密码",
  "OK": "好的",
  "Ok": "好的",
  "CANCEL": "取消",

  "YOU HAVE SIGNED UP THIS EVENT": "您已报名参加此活动",
  "NUMBER OF REQUIRED VOLUNTEER(S) HAS BEEN ACHIEVED": "已达到所需志愿者人数",
  "YOU HAVE SIGNED UP THIS ACTIVITY": "您已报名此活动",
  "NUMBER OF REQUIRED ELDERLY(S) HAS ACHIVED": "已达到所需人数",

  "VISITED BY": "访问者",
  "YOU SIGNED UP BUT DID NOT APPEAR": "您报名但没有出现",
  "THANK YOU SO MUCH, YOU HAVE ATTENDED THIS ACTIVITY": "非常感谢，您已参加此活动",
  "DID NOT MEET YOU": "没有遇见你",

  "CLICK HERE": "点击这里",
  "CLICK HERE FOR TUTORIAL": "教程",
  "LATEST VITALS": "最新生命体征",
  "MORE HEALTH RECORDS": "更多记录",
  "HIDE HEALTH RECORDS": "关闭记录",
  "SYSTOLIC": "收缩压",
  "DIASTOLIC": "舒张压",
  "HEALTH STATUS": "健康状况",
  "EMERGENCY": "紧急事故",
  "CAREGIVER LIST": "看护人",
  "SWIPE TO REMOVE ANY OF THE CAREGIVER": "滑动以删除任何看护人",
  "SHOW QR CODE": "显示QR码",
  "QR CODE": "QR码",
  "QR CODE SCANNER": "扫描QR码",
  "REMINDER": "提示",
  "DAILY CHECK IN REMINDER": "每日签到提示",
  "REMINDER SENDS ON": "提示会显示于",
  "REMINDER SENDS IN HOURLY BASIS": "提示会以小时为单位 (例子 0800)",
  "HEALTH VITALS": "生命体征",
  "SET THE MINIMUM (MIN) AND MAXIMUM (MAX) THRESHOLD FOR HEALTH VITALS YOU WILL BE NOTIFIED WHEN THE HEALTH VITALS FALL BELOW OR ABOVE THE THRESHOLD": "设置最低和最高生命体征。您会收到讯息如果生命体征低于或超过设置。",
  "MIN": "最低",
  "MAX": "最高",
  "UPDATE HEALTH VITALS": "更新生命体征",
  "OTHER DEVICES": "其他设备",
  "Other Devices": "其他设备",

  "UNPAIR WEARABLE": "取消配对穿戴设备",
  "ARE YOU SURE TO UNPAIR THE WEARABLE?": "你确定取消配对可穿戴设备？",
  "SCANNING": "找寻设备",
  "PAIRING": "链接设备",
  "PAIRED": "已链接",
  "DISCONNECTED": "失去连接",

  "SENIOR'S LATEST HEALTH VITALS": "最新的生命体征",
  "UPDATED ON": "更新于",
  "HEART RATE": "心跳",
  "SPO2": "血氧饱和度",
  "TEMPERATURE": "体温",
  "DETAILS": "细节",
  "VITALS HISTORY": "生命体征历史",
  "QUICK CALL": "快速通话",
  "LAST KNOWN LOCATION": "最后已知位置",
  "BLOOD PRESSURE": "血压",
  "BLOOD GLUCOSE": "血糖",
  "WEIGHT": "重量",
  "CHECK IN": "签到",
  "CHECKED IN": "已经签到",
  "NUMERIAL": "数字",
  "GRAPH": "图表",
  "RECORDED AT": "记载于",
  "NEW": "新的",

  "ATTENDED": "被关注",
  "ATTEND": "关注",
  "REPORT": "报告",
  "ATTENDED BY YOU": "你已经查问",
  "YOU": "您",
  "ATTENDED BY": "以被关注",
  "LAST CHECK IN ON": "最后签到于",

  "YOU CAN FIND VOLUNTEERING AND CAREGIVING INFORMATION FROM THE FOLLOWING:": "你能从以下找到更多关于义工和看护的资料",
  "I AM IN THE COMMON POOL OF VOLUNTEERS": "我愿意参与来自任何组织/机构的义工项目",
  "VOLUNTEERING INFO": "义工资料",
  "STORE": "商店",
  "CAREGIVER SERVICES": "看护服务",

  "ADD SENIOR": "添加亲人",
  "CAREGIVING": "看护",
  "VOLUNTEERING EVENTS": "志愿者活动",

  "Change Language": "语言",
  "CHANGE LANGUAGE": "语言",
  "CHANGE ICON": "Change Icon",

  "DATE": "日期",
  "TIME": "时间",

  "SUBMIT": "提交",

  "View Volunteer Profile": "义工个人资料",
  "Chinese": "华语",
  "Profile Badge": "义工个人资料",
  "Start Session": "开始活动",
  "Submit Case Note": "提交案例记录",
  "Please scan senior's QR code to start the session": "请扫描长者的QR码",
  "REQUIRES FOLLOW-UP": "需要跟进",
  "YES": "是的",
  "NO": "不用",
  "Other": "其他",
  "Elaborate the activity": "叙述活动详情",
  "Things to highlight": "任何事物需要强调",
  "Time in": "开始时间",
  "Time Out": "结束时间",
  "DURATION": "用时",

  "WELCOME TO SENZEHUB! PAIR YOUR WEARABLE HERE!": "欢迎来到 SenzeHub！在这里配对您的可穿戴设备！",
  "Welcome to SenzeHub! Show your QR code here!": "欢迎来到 SenzeHub！ 在这里显示您的二维码",
  "SEE YOUR RECENT VITALS HERE": "在这里查看您最近的生命体征",
  "ADD MEASUREMENTS LIKE BLOOD PRESSURE, BLOOD GLUCOSE AND WEIGHT HERE": "在此处添加血压、血糖和体重等测量值",
  "SEE THE HISTORY OF YOUR VITALS HERE": "在这里查看您的生命体征历史",
  "REMEMBER TO CHECK IN DAILY!": "记得每天签到",
  "EMERGENCIES ONLY!": "仅用于紧急情况!",
  "SEE YOUR SENIORS' HEALTH VITALS HERE": "在这里查看您的亲人的健康状况",
  "YOU CAN PERFORM OTHER TASKS TOO, SUCH AS VIEWING THE SENZHUB STORE": "您也可以执行其他任务，例如查看 SenzeHub 商店",
  "THIS BUTTON ALLOWS YOU TO ADD A SENIOR UNDER YOUR CARE INTO THE APP": "此按钮以添加您的亲人到应用程序中。",

  "No Medication": "药物提示",
  "Click the button below to add new medication reminder": "点击以下 \"+\" 按钮以添加药物提示",
  "No Case Notes": "案例记录",
  "Click the button below to add a new case note": "点击以下 \"+\" 按钮以添加案例记录",
  "No Activities": "没有活动",
  "Relevant activities will appear in this space": "相关活动将会显示于此",
  "No Events": "没有活动",
  "Relevant events will appear in this space": "相关活动将会显示于此",
  "Add Caregiver": "添加看护者",
  "Click the button below to add caregiver": "点击以下 \"+\" 按钮以添加看护者",
  "Enter Caregiver Nickname": "输入看护者名字",
  "Enter Caregiver Phone Number": "输入看护者的电话号码",
  "Submit": "提交",
  "Click the button below to add senior": "点击以下 \"+\" 按钮以添加亲人",
  "Enter Senior Phone Number": "输入亲人的电话号码",
  "Please enter senior phone number": "请输入亲人的电话号码",
  "No senior was found": "找不到到任何人",
  "You have already added this senior": "你已添加此人",
  "Senior was added successfully": "添加成功",
  "You are not allow to add this senior": "你需要在亲人的看护者里添加您的电话号码",
  "Confirmation": "确定",
  "Do you want to remove this senior": "你确定要删除此人?",
  "Senior has been removed": "删除成功",
  "Delete": "删除",
  "please check your email": "确认电邮已发出，请检查以继续",
  "The email address is badly formatted": "您的电邮有误",
  "There is no user record corresponding to this identifier": "输入的账号有误",
  "Please fill in your email address": "请输入你的电邮",
  "No internet is available": "网路故障，请确保网路链接无误",
  "Invalid User": "输入的账号有误, 请再尝试登入",
  "Email Address or Password cannot be empty": "请输入电邮及密码",
  "Please check your inbox junk to verfiy your email before sign in": "确认电邮已发出，请检查以继续登入",
  "You are not authorized": "你没有被授权",
  "The password is invalid or the user does not have a password": "密码有误",
  "Thank you for using SenzeHub App": "感谢你使用SenzeHub应用程序, 带你去建立账号",
  "Password is not identical": "密码不一致",
  "Password requires at least 8 characters": "密码需要至少8个字母",
  "Kindly fill up all the fields": "请输入所有资料",
  "Account Created": "账号已建立，确认电邮已发出，请检查以继续",
  "Succesfully Added": "添加成功",
  "Invalid address was found": "地址有误",
  "Succesfully Updated": "更新成功",
  "Please enter caregiver nickname": "请输入看护者的名字",
  "Please enter caregiver phone number": "请输入看护者的电话号码",
  "Caregiver has been removed": "看护者已被删除",
  "Daily Check In Reminder On": "每日签到提示开启",
  "Daily Check In Reminder Off": "每日签到提示关闭",
  "Succesfully Deleted": "删除成功",
  "Unpair successfully": "成功删除设备",
  "I am not in the common pool of volunteers": "我只愿意参与以上组织/机构的义工项目",
  "Attachment": "附件",
  "Other Activity": "其他活动",
  "Edit": "编辑",
  "Updating Case Notes": "提交中...",
  "Please select activity": "请选择活动",
  "Please set time in and time out": "请选择开始及结束时间",
  "Case note has been created earlier": "案例记录已经创建",
  "You are not granted to visit this senior": "你没有被准许访问此人?",
  "Everything is good now": "很好，你能开始活动了",
  "Close": "关闭",
  "Blood Pressure Readings": "血压读数",
  "Input blood pressure manually": "自行输入血压",
  "or": "或者",
  "Retrieve blood pressure from device": "从血压仪读取",
  "Press the START button on the device to trigger the measurement": "点击血压仪上 \"START\" 按钮以读取血压. 读数将会显示:",
  "Blood Glucose Readings": "血糖读数",
  "Input blood glucose manually": "自行输入血糖",
  "Retrieve blood glucose from device": "从血糖仪读取",
  "Select following meal options and continue to use the glucose meter to take the sugar level:": "用血糖仪读取血糖读数:",
  "Weight Readings": "重量读数",
  "Input weight manually": "自行输入重量",
  "Retrieve weight from device": "从秤读取",
  "Weight": "重量",
  "Height Readings": "体高读数",
  "Input Height manually": "自行输入体高",
  "Retrieve Height from device": "从秤读取",
  "Height": "体高",
  "BMI": "BMI",
  "Stand on the weighing scale": "请站在称上.  读数将会显示:",
  "Are you sure?": "您确定?",
  "This will update your profile": "这将会更新你的资料",
  "Delete Profile": "删除资料",
  "Are you sure you want to delete profile": "您确定要删除资料?",
  "App requires location tracking permission": "我们需要位置跟踪权限",
  "Would you like to open app settings?": "是否能打开设置?",
  "Location Tracking": "位置跟踪",
  "SenzeHub app collects location data to enable nearby caregivers or volunteers being notified if senior encounters any problem or issue even when the app is closed or not in used": "此应用程序收集位置数据，以便老年人在遇到任何问题时能通知附近的亲人或志愿者，即使应用程序已关闭",
  "Are you sure you want to remove this medication reminders?": "您确定要删除此药物提醒吗?",
  "Kindly update the Next Of Kin (NOK) number to the emergency contact to call in the Profile Page": "请在个人资料页面中设置亲人电话号码为紧急联系人",
  "Update Health Vitals": "更新指标",
  "Click OK to proceed updating the Health Vitals": "点击\"好的\"以继续更新",
  "Are you sure to remove this caregiver?": "您确定要删除此看护者?",
  "Update Settings": "更新设置",
  "Click OK to proceed updating the Settings": "点击\"好的\"以继续更新",
  "Upload Profile Picture": "点击以上载头像",
  "App will be restarted to change new settings": "请重启应用程序以使用新设置",
  "Sign in via Phone Number": "电话号码",
  "Country Code": "国家代码",
  "Enter Verification Code from SMS": "请输入验证码",
  "Country Code or Phone Number cannot be empty": "请输入国家代码以及电话号码",
  "Please kindly create account first": "用户不存在，请先创建账号",
  "Please login with email": "请用电邮登入",
  "RESEND": "重寄",
  "If Singpass is installed on another phone, please use that phone to scan QR to login": "如果Singpass安装在另一台电话, 请用它来扫描以下QR码以登入",
  "Existing User": "已注册用户",
  "Create New User Account": "创建新用户",
  "Login not 1st time": "登入 (已注册)",
  "Inc First Time if use SingPass": "包括SingPass第一次用户",
  "Have you created account with us?": "你是否已创建用户?",
  "Are you sure you want to cancel joining the activity?": "你确定要取消参加此活动?",
  "For enquiries": "如有疑问，请电邮至",
  "I wish to receive others upcoming volunteering events also": "我也想要获取其他义工活动详情",
  "Add Comments": "添加信息",
  "Health Check": "健康检查",
  "YOUR LATEST HEALTH VITALS": "您的最新生命体征",
  "Done": "完成",
  "Vitals Readings": "生命体征读数",
  "Input vitals manually": "自行输入生命体征",
  "Retrieve vitals from device": "从仪器读取",
  "Click to zoom": "点击以放大",
  "Please adjust the position of your wearable": "请调整您的穿戴设备以确保它紧贴你的手",
  "Client/Caregiver self-rate mood (Choose whichever appropriate)": "乐龄/看护者的心情或情绪（请选择适合的选项):",
  "Happy": "开心",
  "In Pain/Teary ": "疼痛/因疼痛哭泣",
  "Angry": "生气",
  "Confused": "思绪混乱",
  "Anxious": "焦虑",
  "Suicidal ldeas": "有自杀的念头",
  "Depressed": "低落/消沉",
  "Living Conditions (Choose whichever appropriate)": "居住环境(请选择适合的选项)",
  "House Cleanliness": "住家清洁度:",
  "Flooring Condition": "地板情况:",
  "House Lighting": "家灯光:",
  "Telephone/Mobile phone condition": "电话/手机操作:",
  "Good": "好",
  "Not so Good": "不好",
  "Needs Help": "需要帮忙",
  "Not applicable": "不适用",
  "Medications Management (Choose whichever appropriate)": "药物管理（请选择适合的选项)",
  "Morning Medications": "早晨的药:",
  "Afternoon Medications": "中午的药:",
  "Night Medications": "晚上的药:",
  "Taken": "已经服用",
  "No/Not sure": "没有服用/不清楚",
  "Ran out": "没有药了",
  "Signs of worsening conditions (Choose whichever appropriate)": "状况悉化的迹象（请选择适合的选项)",
  "Seems agitated": "看起来激动:",
  "Constant repetition": "不断重复:",
  "Fell recently": "最近跌倒:",
  "Physical wounds / rashes": "伤口/皮沴:",
  "Loss of weight": "体重下降:",
  "Loss of appetite": "没有胃口:",
  "Difficulty in swallowing": "吞咽困难:",
  "Difficulty in getting up/sitting down": "站起/坐下有困难",
  "Take longer time to toilet/bath": "比平时用更多的时间上厕所/冲凉",
  "Other needs identified (Choose whichever appropriate)": "其他的需要 (请选择适合的选项)",
  "Escort services": "护送服务",
  "Meals Delivery/ food ration": "食物卷/送餐服务",
  "Financial Help/ Utilities Arrears": "经济援助/水电费津贴",
  "Medical Consumables/ Non-consumables": "医药用品/ 非医药用品",
  "Social Interaction/ Activities": "社交活动",
  "Mobility Equipment": "行动辅助器",
  "Caregiver Respite": "看护者暂息服务",
  "Yes/Not Sure": "是/不清楚",
  "No": "不是",
  "USERS LIST": "看护人/志愿者",
  "Leave message here so other carers can be seen": "请留下信息以让其他看护者知道情况",
  "Pulse": "脉冲",
  "Retrieve vitals from wearable": "从穿戴设备读取",

  "Chat":"聊天",
  "No Chats History": "没有聊天记录"
}
